支國國產三喜：喜茶 紅雙囍 喜羊羊👍

岩
利申: 飲喜茶大, 吸紅雙喜大, 睇喜羊羊大

細個睇 hey 羊羊，上到中學開始飲 hey tea ，夠 18 歲食紅雙囍，new b 4 了

紅雙囍唔係乒乓球拍咩？

抽開軟中華